{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160468?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 예스준게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の場合、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数を要請した場合、宿泊しなくても人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約は優先予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際のオプションとしてIPTVとWiFiが使用でき、客室は禁煙です。 共用キッチンがあり、朝食サービスも可能で、駐車も可能です。 ファミリールームも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の場合、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請した場合、宿泊しなくても人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、追加人数を要請した場合、宿泊しなくても人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できるペンションはありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。重複予約の場合、優先予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室する際に保護者と一緒に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室する際には保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "入室の際のオプションとしてIPTVとWiFiが使用できます。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設内に共用キッチンや朝食サービスはありますか？",
            "answer": "はい、施設内には共用キッチンがあり、朝食サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 505
    }
}